2014到依家2019 我哋改變咗啲乜嘢

5年裏面 我哋口號由提防左膠 變為 不分化不割𥱊
5年裏面 我哋由見到催淚彈就驚到仆街 變到 識淋熄佢
5年裏面 我哋由拆大台 到依家家真係冇大台
5年裏面 我哋屌00後港豬 依家啲00後中學生就走曬出嚟
5年裏面 hocc由屌衝立會嗰班係鬼 到依家話永遠企係示威者呢邊
5年裏面 我哋由笑香蕉奶 到笑香蕉糖
5年裹面 我哋由捱打被動 到主動還拖
5年裏面 幾多位講過 : 屌 香港冇撚得救㗎喇 嘅義士再次上返前線

當中仲有好多好多改變
好多好多嘅血同汗
好多好多嘅犧牲

攰，係好攰
灰，係好灰
但你放心 大把人同你一齊攰 一齊灰

要記住 我哋係喺到做緊歷史
幾十年後 幾百年後我哋嘅後代(如果仲有) 會點睇我哋 會點讀今日嘅歷史
就係靠我哋嘅造化同行動

7.21
港島見。

句句心聲
721見

我冇嘢講

二百萬人再一起
應該不怕旁人不服氣

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

721 721 721 721

由笑香蕉奶 到笑香蕉糖

721見

點解啲傻仔嘅花名咁中意用香蕉？

推

差啲唔記得左香蕉奶

香港人加油丫!!
721見

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Pish

我要驗傷

冇嘢講

5年裹面 我哋由責罵上一代30年來冇做過D咩 變為 多謝佢地建造咗一個咁美麗嘅香港

721

721見

5年裏面 我哋屌主場蔡東豪恐懼誤判行山 到呢家立場上神枱

21號

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

我々は信じている、勇者が帰ってくることを……勇気ある誓いと共に……

721 見，
一起屌撚爆賣港林賤狗婆、建制賤種狗

點都好總之721見!

721 見

推721見

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

721
721
721
721

推!

Push

聽日見

721 金鐘見

我都load左陣咩係香蕉奶

聽日見

721 不撤不散

721！

不自由，毋寧死

721見，名留青史